如果太耐行唔到 可以行側邊

側邊快過中間好多

點睇去佔禮賓府？

今日和理飛啦
唔好衝
聽日先衝
太多一家大細
佢地好危險

咁多人唔使衝
包圍就已構成壓力

係 衝出馬路d黑警完全冇野可以做